你地覺得學虎鶴雙形拳打唔打得贏井上尚彌？

破唔破到佢果d高速拳？

其實唔難

洗撚學咩是但搵件75kg 以上既男人都秒佢

孫悟空？

學馬家雷拳就夠

記住上善若水

星如 2拳 ko左佢啦

嚴佢太渣先唔同井上打

水向低流